【震驚】蔣麗芸就美國中期選舉發表意見

你估香港選立法會議員咩

佢做乜撚

創造就業機會呀
蔣嬸你識條鐵咩

洗極咪又係落返人到
請咁多人力物力
香港洗錢就倒落海

外交部：蔣議員不得干涉別國內政

曲線串鳩習近平個帝位唔值錢

議員：睇錯左做AKB總選舉，Sor

民主代價 ，民主自由係無價，有人傾家盪產，甚至條命去追求。佢講代價得啖笑。

講到選你班議員唔洗錢咁
人地洗既錢會落選舉度
香港選舉既錢會比人拎黎抽油水

講到蛇齋餅唔駛錢咁
請問香港邊個政黨收緊最多政治捐獻 !? 寫幾隻爛鬼書法字又拍賣幾千萬

明明香港選舉 洗最多錢收買選民就係民建聯

所以幾時都話中國式投票最簡單最低駛費
直接問代表人民既人大代表有冇反對
沒有 沒有 沒有 通過！

美國求鳩其揾塊地都大過你香港喇..真係攞個腦裝屎

我建議你講少d冇建設性嘅說話

400億叫天文數字，咁10000億叫咩？

香港補選一個議席都用幾億啦
都戇撚鳩

收皮啦

就咁用錢去衡量一場民主選舉
完全唔明背後既價值同制度優越性
好心佢啦

人地400億就買到民主 我地高鐵香港段都洗成千億 仲好意思話人貴？

利申： 其實不嬲都知佢假膠黎

【特別財會】政府預留近10億元應付三大選舉 升幅逾五成

文件顯示，立法會選舉、選委會選舉、特首選舉，政府分別預留7.42億元、1.52億元及6,700萬元撥款，其中選委會的選舉開支比2011年選委會選舉多近一倍，而特首選舉開支更是2012年時的2.4倍。

香港7.42 億選幾多個民選議席,美國400億選幾多個

都掩飾唔到建制派禍港的事實

高鐵，港珠澳，三跑，領展上市，可加可減，強積金對沖，數之不盡